班痢終於要求我曼了

你地班痢
季初唔係好威㗎咩？
乜而家咁陰功豬要跪低求我曼贏曼城呀？
成日喺度挑起事端
而家係擺到明係剋鳩你個冠軍！
痢唔值得有英超冠軍！
球證對痢一大堆越位入波、手球同紅牌視而不見
正仆街！
自己攞唔到冠軍又喺度怨人

出盡力嘅話
真係好贏到鏝？
安心踢歐霸啦

求我獌？ 出盡奶力都贏唔到鏝啦

洗咩求
今晚利記就自己冼走個盃啦

歐霸都冇得踢

一堆痢偷偷留下負皮
接受唔到現實呀？

洗撚求你地獌，求般尼白禮頓都未撚到獌啦

曼千祈唔贏曼城呀
班痢贏咗又串柒柒開哂打飛機文
唔講仲以為攞咗英超冠軍

求你老母
有神奇力量駛撚靠你垃圾曼狗

六獌弟邊有得踢歐戰

獌都係顧掂自己先

我就相信卡迪夫城有神秘力量啦

求你老母咩，贏到先講啦

本時係狗竇打飛機：金曼仲要作客曼狗，危危乎
公海扮唔撚care︰曼狗出盡力都贏唔到啦

入咗平行時空狗竇，定入咗獌狗自己嗰個？

又一隻痢狗不願面對
又或者賴： on9=假痢

其實痢今季打得幾好
只可惜冇英超冠軍呢個魔咒係永續落去
謝拉特跣腳同曼城及時連贏收保失地
英超冠軍對痢只係一個都市傳說

成日話贏撚到咩 其實和到搞到失分都得姐

97分拎亞軍 咸撚左出黎

其實係 一隊到時可能仲要護級一隊主場難打+領隊係猁迷

猁幾撚時又整番件2018-19英超冠軍tee黎威下？

下場對卡城都未必贏啦

咸到幾日食唔落野

嬴/和就笑鳩鏝, 輸就笑鳩痢
總之我地曼連就點都有得笑架喇

準備好下季踢歐霸未？

49000 落去踼歐霸啦, 49000贏閪到鏝?

就算鏝唔出迪布尼+讓兩球，曼都贏唔到啦
根本都唔同級數，兩隊積分爭成廿分

如果求就贏到我都唔怕求

寧願唔踢歐聯都唔可以俾利物浦拎冠

哥狗打英超有加乘

輸就笑利狗
和/贏就笑鄰居
我地萬年手足立於不敗之地

痢下季實俾人拆骨
今季J住先
下季要護級點J呀

睇嚟痢叫我一聲大爺都冇用啦
收拾心情攞97分亞軍啦

求你地死撚得啦六弟

求粒雞蛋可以敲碎石頭，上帝都做唔到啦

拖肥都贏唔到 靠我獌？

49000

廢撚到

靠李城好過

隊垃圾自視咁高

廢到

3:0
準備456啦

咁既垃圾對住鏝城咪腿張開任人三穴齊開輪流中出三百發
講到有得選擇咁

Sob

可以揀花式掛

求都贏唔到啦

屌你老母愛妓

猁要求獌輸少幾粒 唔好比人刷得失球

4:0
訓啦柒頭

求你輸少過十球

d獌真係on9，以為自己愛隊可以令鏝失分

求吓你唔好再輸 笑到我高血壓

相信無論獌放唔放水
下場輸10球8球係基本

求你老母咩
求白禮頓都唔洗求呢隊垃圾啦

宜家真係要求你地啦，求下你地唔好比鏝刷得失球，輸少幾粒plz

我獌下場俾人中出十發激死你班猁

想爭下神射手唔好比人刷

又星散了

笑撚死 真係以為自己隊垃圾波咩真係有得左右大局？咁撚廢 盡全力都輸俾曼城架啦

救你輸少d
我地要追得失球

我地就算冇歐霸資格
都唔想猁攞冠軍

輸波輸到傻左?

你獌贏撚到先講 幫條鐵咩

垃圾獌就算吧啦
比愛華頓炒4粒

原來咁柒廢
唔求了搵般尼幫手好過

讓2個都贏唔到啦

拖肥都輸4球
對鏝起碼10球8球啦
樓豬柒到

點柒法？
明顯係要痢冇冠軍而鋪路

同市光榮
Manchester is blue

痢想要英超冠軍？